（年經）一人一套必睇嘅動漫！

我先：
宏偉嘅世界觀，充滿科幻嘅VR技術
精彩絕倫嘅故事線發展
如果你要我係死亡筆記，全職獵人同刀劍神域之間揀一個
我會話俾你聽 刀劍神域絕對完勝其他所有動漫
無論係配樂，後宮配搭，露肉
我刀都完美壓制
加埋呢個睇幾多次都唔會厭嘅背影

睇嚟今晚要重睇多一次先瞓

我刀第一☝️不服來辯👊

手機俠

巨人

刀劍世界第一

收返埋啲狗屎垃圾啦屌你老母

故事係幾好睇
但係刀劍更勝一籌

on9乜撚嘢狗屎垃圾呀
手機俠世界第二㗎

Seed Destiny

刀劍係童年每次諗返起以前都會重睇第一季

故事冗長，唔夠曲折離奇
都係我刀完美壓制

已正皮
僅次於手機俠嘅神作

路Gor

我🔪

屌你快手到

睇小說啦

垃圾

我廢青

年乜經 隔幾日就見到類似
根本就係日經

第一男配角一開波就畀男主角隊全家仲話唔離奇，仲要畀男主角殺埋條女都話唔曲折

元祖都係咁啦，Seed本身都係打住21世紀版UC

家陣講緊動漫你講咩小說姐

Jojo

我見你睇咋嘛
唔好話動漫po
我喺站務台見到你都可以叫你睇小說
冇衝突

我心目中十大神作
幽靈公主
08小隊
SLAM DUNK
EVA
鋼之鍊金術士
魯魯修
HXH
FATE ZERO
命運石之門
鬼滅之刃

你漏咗個刀劍神域

加速世界好睇過刀劍

點會無巨人

加速世界個故事唔夠刀劍精彩
輸撚晒

巨人可稱得上神作
但個人喜好問題簡咗其他

slip走你

slip返返嚟

鬼滅不了

銀魂宇宙第一！
魯魯修世界第一！
會長是女僕大人心中第一

JoJo
HxH
命運石之門
鋼之鍊金術師

slip走你個手機俠

班門弄斧

鬼父

Re0

遊戲人生

唔好意思 全部都係垃圾 SCHOOL DAYS嬴哂

年齡暴露

緊係烙印戰士啦

都男主廢到唔想睇

死筆

樓主sick ball

雖然端哥俾人ban咗 但係佢嘅精神有畀大家承傳落去